世界上有無一見鍾情？

你又會唔會信我真心鍾意你？

外貌協會會長

咁又唔一定因為外貌嘅
才華都好吸引人，就好似玩音樂嘅咁

有，我試過，四目交投果下就被佢吸引左

我目光如炬，係茫茫人海中，望到佢嘅第一眼，嗰條不斷震動嘅琴弦同上面有節奏律動嘅手指不斷刺激着我嘅身體分泌多巴胺。我知道我已經愛上左佢，無可救藥地！

有

有，有時見到d女，就會想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊D油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!! Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

我都係，本身谷識，知佢做音樂，第一次谷聚見面就俾佢吸引咗

靚女咪會囉屌

有
一把年紀仲信 係咪好on居

又唔係憨居嘅，不過對方好似好識玩

我到而家都仲會記得係地鐵站第一次見男朋友個一刻

有無得分享下

有 中意左佢幾年
每次見佢拉琴都好charm
知道自己襯佢唔起
平時野都唔敢講多句

呢個我未見過佢玩樂器
我諗我見到會泥足深陷

你試過？

同其中一個ex就係
第一次見佢覺得佢笑得好cutecute

第一次見面真係好深刻

同佢上網識既
傾左差不多成年就約埋其他d網友出黎見面食個飯
我唔識去間餐廳
就約左未係男朋友既佢係地鐵站等先一齊上去
我一路行一路聽住歌 出左閘就周圍望
認下佢send俾我既圖 超級緊張 話哂第一次見網友
到我見到佢 say 完hello 又聽唔到佢講野喎
原來我緊張到唔記得除耳筒
之後一路行感覺佢好gentlemen 帶粗框眼鏡
有d大男人同埋高我成個頭
去到餐廳佢坐我隔離 近距離望下佢
發現原來佢隻眼好靚會說話既眼睛 鼻又高個人又好笑
未見佢之前佢仲話自己係毒撚 明明就係荀盤
之後keep住見 個幾月之後就一齊左喇

係
我反而覺得無日久生情 係唔鍾意嘅你對住佢幾耐都係唔會鍾意

我兩樣都信，
只係今次有啲意外，因為網上佢開頭俾我嘅第一印象麻麻，點知見完就咁

有無details

網上一group人識嘅，唔知點解知佢識音樂之後覺得佢有光環咁

識音樂係好吸引
見到人拉小提琴彈琴真係好加分